{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 레몬트리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせでは予約人数の変更時に予め連絡を取り、追加費用が発生する可能性があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットの同伴は許可されておらず、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 また、入室と退室時間を守らなければならず、施設毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償も可能です。 それだけでなく、魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為もご遠慮ください。 ペンションでは個別スパ類、個別バーベキュー設備、IPTVとWi-Fi、基本調味料などを提供しており、常備薬と駐車施設もあります。 ペンション周辺には海水浴場と観光地があり楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する時はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数の変更時は予め連絡してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更すると追加費用が発生する可能性はありますか？",
            "answer": "予約人数の変更によって追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間は守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "損害賠償は可能ですか？",
            "answer": "はい、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは個別スパ類、個別バーベキュー設備、IPTVとWi-Fi、基本調味料などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には海水浴場と観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 490
    }
}